今日係九龍塘站比個廢老pump 開左😅

搶部lift 都輸，唔想做人了

😅

渣ga

唔駛開post架
跳軌啦

請教下關sir啦
佢比廢老打都面不改容